xbox one無人玩討論 ［Cuphead]

陣間出 ，
畫風正到 ，經典2d 橫向 Game

真係係人玩

好正喎屌

等左幾年終於

等出xbone x後打

音樂，畫面都係 年度最佳遊戲典範
敵人設計好有心思
可惜只係整個驚格局太細 （資金問題？）

評分好高喎

外國hit 到爆 難度爆燈加埋個風格真係好夾

香港d 小學雞淨係識lol....

咁有心嘅作品值得推下

達叔都玩

電腦版卡緊world3

接近紅白機嘅難度

第一關都未過到

睇完達哥玩都係覺得普普通通
個畫風睇到對眼好攰

PC down緊準備開波

個兩隻青蛙有D煩

🤔🤔

畫風認真正

睇片啲畫風玩法好有細過打機嘅感覺。又好似睇緊tom and jerry.

好過癮... 啲BOSS好難打

係有少少GLITCH,打WIN BOSS 會HOLD畫面。

DL左黎玩 大約2-3個鐘先爆左頭兩個大關

第二大關個BOSS要靠死了解個模式 達哥起碼會卡3日

關關都要死10幾次先了解晒點打
之後要靠臨場反應了
第3關個hit and run 八爪魚卡左 40次仲未過到

八爪魚我卡左成粒鐘 無數次

d人玩0攻擊 hit & run 6關開到黑白visual mode真係好勁

終於打到擲骰個關，幾肯定達哥會崩潰轉GAME

死左係咪由0開始再擲過 ?

而家有冇online coop?
好鐘意個畫風 好似好正